# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-05 10:50-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-19 15:37+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:102
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:106
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:338
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:342
msgid " and "
msgstr "및"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:100
msgid " is currently being used by "
msgstr "현재 다음에서 사용 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:117
msgid ""
" is not being used by any visualizations, chain searches, or inputs. Are you sure you want to "
"${dataSourceRemoveVerb} this data source?"
msgstr ""
"은(는) 시각화, 체인 검색 또는 입력에서 사용되고 있지 않습니다. 이 데이터 원본으로 ${dataSourceRemoveVerb}하시겠습니"
"까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:344
msgid " will be updated"
msgstr "이(가) 업데이트됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/FormatByTypeEditor.tsx:118
msgid ""
" || ''\n"
"                                            }${rItr}_${iItr}"
msgstr ""
" || ''\n"
"                                            }${rItr}_${iItr}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/utils/gridUtils.js:827
msgid "\"${item.item}\" expected a viz or canvas edge directly ${positionType} at ${positionString}"
msgstr "\"${item.item}\"에서 viz 또는 canvas edge가 ${positionString}에서 직접 ${positionType}해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DataSourceConfig.jsx:115
msgid "${_('Data Configurations')}"
msgstr "${_('Data Configurations')}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:217
msgid "${key} (${schema.type.join(', ')})"
msgstr "${key}(${schema.type.join(', ')})"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:352
msgid "${msg} and ${lastKey} have the same token (${token})"
msgstr "${msg} 및 ${lastKey}에 동일한 토큰(${token})이 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:343
msgid "${references} chained data sources exceeds the maximum of ${MAX_CHAIN_LENGTH}"
msgstr "${references}개의 연결된 데이터 원본이 ${MAX_CHAIN_LENGTH}의 최댓값을 초과합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Inputs.jsx:75
msgid "${type} Input"
msgstr "${type}개의 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:99
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:162
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:183
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/preset/Preset.js:226
msgid "${type} is not defined"
msgstr "${type}이(가) 정의되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:133
msgid "${upperFirst(dataSourceRemoveVerb)} '${dsName}'"
msgstr "${upperFirst(dataSourceRemoveVerb)} '${dsName}'"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:760
#, python-format
msgid "%(earliestDateTime)s to %(latestDateTime)s"
msgstr "%(earliestDateTime)s ~ %(latestDateTime)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:687
#, python-format
msgid "%(earliestMonth)s through %(latestMonth)s, %(inYear)s"
msgstr "%(earliestMonth)s ~ %(latestMonth)s, %(inYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:775
#, python-format
msgid "%(earliestTime)s to %(latestTime)s, %(date)s"
msgstr "%(earliestTime)s ~ %(latestTime)s, %(date)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:681
#, python-format
msgid "%(earliestYear)s through %(latestYear)s"
msgstr "%(earliestYear)s ~ %(latestYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:696
#, python-format
msgid "%(month)s %(earliestDayOfMonth)s through %(latestDayOfMonth)s, %(inYear)s"
msgstr "%(month)s %(earliestDayOfMonth)s ~ %(latestDayOfMonth)s, %(inYear)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:655
#, python-format
msgid "%(month)s %(year)s"
msgstr "%(month)s %(year)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:957
#, python-format
msgid "%(numberOf)d days"
msgstr "%(numberOf)d일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:958
#, python-format
msgid "%(numberOf)d hours"
msgstr "%(numberOf)d시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:963
#, python-format
msgid "%(numberOf)d milliseconds"
msgstr "%(numberOf)d밀리초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:959
#, python-format
msgid "%(numberOf)d minutes"
msgstr "%(numberOf)d분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:956
#, python-format
msgid "%(numberOf)d months"
msgstr "%(numberOf)d개월"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:960
#, python-format
msgid "%(numberOf)d seconds"
msgstr "%(numberOf)d초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:955
#, python-format
msgid "%(numberOf)d years"
msgstr "%(numberOf)d년"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:489
#, python-format
msgid "%(time)d day window"
msgstr "%(time)d일 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:488
#, python-format
msgid "%(time)d hour window"
msgstr "%(time)d시간 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:487
#, python-format
msgid "%(time)d minute window"
msgstr "%(time)d분 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:491
#, python-format
msgid "%(time)d month window"
msgstr "%(time)d개월 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:492
#, python-format
msgid "%(time)d quarter window"
msgstr "%(time)d분기 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:486
#, python-format
msgid "%(time)d second window"
msgstr "%(time)d초 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:490
#, python-format
msgid "%(time)d week window"
msgstr "%(time)d주 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:493
#, python-format
msgid "%(time)d year window"
msgstr "%(time)d년 윈도우"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ColumnSelectorFooterMessage.tsx:20
msgid "%1 of %2 fields"
msgstr "%1/%2 필드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:108
msgid ". Are you sure you want to ${dataSourceRemoveVerb} this data source?"
msgstr "이 데이터 원본을 ${dataSourceRemoveVerb}하시겠습니까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:31
msgid "...Z"
msgstr "...Z"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:459
msgid "0 chain searches"
msgstr "0개의 체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:465
msgid "0 inputs"
msgstr "0개의 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:453
msgid "0 visualizations"
msgstr "0개의 시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:957
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:958
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1052
msgid "1 hour window"
msgstr "1시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:962
msgid "1 millisecond"
msgstr "1밀리초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:959
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1049
msgid "1 minute window"
msgstr "1분 실시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:956
msgid "1 month"
msgstr "1개월"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:960
msgid "1 second"
msgstr "1초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:955
msgid "1 year"
msgstr "1년"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1051
msgid "30 minute window"
msgstr "30분 실시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1048
msgid "30 second window"
msgstr "30초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1050
msgid "5 minute window"
msgstr "5분 실시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:283
msgid "A new builder to create visually-rich, customizable dashboards"
msgstr "시각적으로 풍부한 사용자 지정 대시보드를 만들 수 있는 새 작성기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:29
msgid "A..."
msgstr "A..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:30
msgid "A...Z"
msgstr "A...Z"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:206
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:156
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:54
msgid "Absolute"
msgstr "절대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/VizStatusBar.jsx:73
msgid "Action Required:"
msgstr "작업 필요:"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:109
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/groups/ActionsGroup.tsx:23
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:21
msgid "Actual Size"
msgstr "실제 크기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddChart.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddChartDropdown.jsx:25
msgid "Add Chart"
msgstr "차트 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DrilldownList.jsx:1
msgid "Add Drilldown"
msgstr "드릴다운 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddIcon.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddIconDropdown.jsx:8
msgid "Add Icon"
msgstr "아이콘 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ImageGallery.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Image.jsx:30
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ImageGallery.jsx:26
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddInput.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddInputDropdown.jsx:25
msgid "Add Input"
msgstr "입력 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/AddAndReverseRanges.tsx:1
msgid "Add Range"
msgstr "범위 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddShape.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddShapeDropdown.jsx:25
msgid "Add Shape"
msgstr "모양 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Text.jsx:28
msgid "Add Text"
msgstr "텍스트 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/AddThreshold.jsx:1
msgid "Add threshold level"
msgstr "임계값 수준 추가"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:22
msgid "Advanced Panel Settings"
msgstr "고급 패널 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:308
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:94
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:12
msgid "After"
msgstr "이후"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutItemEditor.jsx:74
msgid "Align"
msgstr "정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignBottom.jsx:10
msgid "Align Bottom"
msgstr "하단 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignCenterHorizontal.jsx:10
msgid "Align Center Horizontal"
msgstr "가운데 가로 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignCenterVertical.jsx:10
msgid "Align Center Vertical"
msgstr "가운데 세로 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignLeft.jsx:8
msgid "Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignRight.jsx:8
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AlignTop.jsx:8
msgid "Align Top"
msgstr "상단 정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:235
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:149
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:32
msgid "All"
msgstr "모두"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:124
msgid "All Events"
msgstr "모든 이벤트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:879
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1044
msgid "All time"
msgstr "전체 시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1053
msgid "All time (real-time)"
msgstr "항상(실시간)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:186
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:111
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:87
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:151
msgid "App"
msgstr "앱"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:5
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:59
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:60
msgid "Area"
msgstr "영역형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:44
msgid "Arrows"
msgstr "화살표"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:69
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:78
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:67
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:4
msgid "Axes"
msgstr "축"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:183
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/DashboardSourceEditor.jsx:169
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:244
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:225
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:466
msgid "Background"
msgstr "백그라운드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/BackgroundColor.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:85
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:53
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:66
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/BackgroundColorConfig.js:4
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:64
msgid "Background Image"
msgstr "백그라운드 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:64
msgid "Bar"
msgstr "막대형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/FormatterEditor.tsx:174
msgid "Based on"
msgstr "기준"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:391
msgid ""
"Because the user has navigated away from the dashboard, all running searches have been stopped. Please refresh the "
"dashboard to rerun the searches."
msgstr ""
"사용자가 대시보드에서 멀리 이동했으므로 실행 중인 모든 검색이 중지되었습니다. 검색을 다시 실행하려면 대시보드를 새로 "
"고치십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:306
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:93
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:11
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:862
#, python-format
msgid "Before %(dateTime)s"
msgstr "%(dateTime)s 이전"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:865
msgid "Before Date-time"
msgstr "날짜 시간 이전"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:307
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:172
msgid "Below"
msgstr "이하"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:843
msgid "Between Date-times"
msgstr "날짜 시간 사이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:66
msgid "Bold"
msgstr "굵게"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:29
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:29
msgid "Border"
msgstr "더 굵게"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:16
msgid "Bottom"
msgstr "아래"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ArrowLayer.tsx:28
msgid "Bottom range"
msgstr "하단 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:119
msgid "Bring to front"
msgstr "앞으로 가져오기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:69
msgid "Bubble"
msgstr "버블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:88
msgid "Bubble Color"
msgstr "버블 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:41
msgid "Bubble Row Scale"
msgstr "버블 행 눈금"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:54
msgid "Bubble Scale"
msgstr "버블 눈금"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1026
msgid "Business week to date"
msgstr "영업일 기준 주간 누계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:47
msgid "By Row"
msgstr "행 기준"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:6
msgid "Can not parse data correctly."
msgstr "데이터를 올바르게 구문 분석할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:162
msgid "Can not upload icons to the standard icon provider."
msgstr "표준 아이콘 제공자에 아이콘을 업로드할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:106
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:134
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:224
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:143
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:178
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:193
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:371
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:153
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:11
msgid "Cannot create ${parameter} with name \"${name}\"."
msgstr "\"${name}\" 이름으로 ${parameter}을(를) 만들 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:167
msgid "Cannot find parent dataSource: ${parentDataSourceId}"
msgstr "상위 데이터 원본을 찾을 수 없습니다. ${parentDataSourceId}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoRegistry.js:40
msgid "Cannot get geoJson data."
msgstr "geoJson 데이터를 가져올 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:140
msgid "Cannot save dashboard"
msgstr "대시보드를 저장할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:12
msgid "Canvas"
msgstr "캔버스"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:37
msgid "Canvas Height"
msgstr "캔버스 높이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:29
msgid "Canvas Width"
msgstr "캔버스 너비"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:381
msgid "Canvas is not supported"
msgstr "캔버스를 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:80
msgid "Categorical"
msgstr "범주형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:337
msgid "Chain Search"
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:179
msgid "Chain Searches"
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:327
msgid "Chain data source ${dataSourceId} must have valid extend property"
msgstr "체인 데이터 원본 ${dataSourceId}에 유효한 확장 속성이 있어야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:36
msgid "Choropleth Maps"
msgstr "단계구분도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:249
msgid "Classic Dashboards"
msgstr "클래식 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/VizStatusBar.jsx:76
msgid "Click here to review the query before running"
msgstr "실행하기 전에 쿼리를 검토하려면 여기를 클릭하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/CloneButton.jsx:27
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Clone.jsx:8
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:95
msgid "Clone in Dashboard Studio"
msgstr "Dashoboard Studio에서 복제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:52
msgid ""
"Clones the report's search string and time range. The inline search exists only in the dashboard and has no external "
"dependencies."
msgstr "보고서의 검색 문자열과 시간 범위를 복제합니다. 인라인 검색은 대시보드에만 존재하면 외부 종속성이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/CombinedCodeIdEditor.jsx:87
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/CollapsibleGroup.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CollapsibleGroup.jsx:53
msgid "Collapse"
msgstr "축소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:49
msgid "Collapse Threshold"
msgstr "임계값 축소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:45
msgid "Collapse to Summary"
msgstr "요약으로 축소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/CollapsibleToolbar.tsx:127
msgid "Collapsed"
msgstr "축소됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:61
msgid "Collapsed Slice Label"
msgstr "축소된 슬라이스 레이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:11
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:69
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:74
msgid "Color Mode"
msgstr "색상 모드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:127
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:316
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:255
msgid "Coloring"
msgstr "색상 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:74
msgid "Column"
msgstr "세로막대형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/FormatByTypeEditor.tsx:1
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:450
msgid "Column Formatting"
msgstr "컬럼 형식 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:66
msgid "Columns"
msgstr "컬럼"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:30
msgid "Comparisons"
msgstr "비교"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Configuration.jsx:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Config.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:249
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:290
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:13
msgid ""
"Configured in source code beyond what can be shown here. Resetting to default will overwrite this custom "
"configurations."
msgstr "여기에 표시할 수 있는 원본 코드로 설정됩니다. 기본값으로 재설정하면 이 사용자 지정 설정을 덮어씁니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:21
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:142
msgid "Connected Line"
msgstr "연결된 선"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:26
msgid "Contain"
msgstr "포함"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ContentExport.jsx:10
msgid "Content Export"
msgstr "콘텐츠 내보내기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:186
msgid "Continue Anyway"
msgstr "계속하기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:156
msgid "Continue using the same standard Splunk visualizations and explore additional tools."
msgstr "동일한 표준 Splunk 시각화를 계속 사용하고 추가 도구를 살펴보십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:112
msgid "Convert & Save"
msgstr "변환 및 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:28
msgid "Cover"
msgstr "커버"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:138
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:122
msgid "Create New Dashboard"
msgstr "새 대시보드 만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:177
msgid "Create new dashboard"
msgstr "새 대시보드 만들기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:182
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:145
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:153
msgid "Ctrl Alt -"
msgstr "Ctrl Alt -"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:129
msgid "Ctrl Alt 0"
msgstr "Ctrl Alt 0"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:143
msgid "Ctrl Alt ="
msgstr "Ctrl Alt ="

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:153
msgid "Ctrl Cmd -"
msgstr "Ctrl Cmd -"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:129
msgid "Ctrl Cmd 0"
msgstr "Ctrl Cmd 0"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:143
msgid "Ctrl Cmd ="
msgstr "Ctrl Cmd ="

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:1
msgid "Currently referencing"
msgstr "현재 참조 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:57
msgid "Currently using"
msgstr "현재 사용 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:53
msgid "Currently using Untitled input"
msgstr "현재 제목 없는 입력 사용 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:37
msgid "Currently using static time range"
msgstr "현재 정적 시간 범위 사용 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:27
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/advanced/examples/CustomIcon.jsx:8
msgid "Custom Icon"
msgstr "사용자 지정 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:924
msgid "Custom time"
msgstr "사용자 지정 시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:162
msgid "Custom visualizations & Trellis not yet supported"
msgstr "사용자 지정 시각화 및 격자는 아직 지원되지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "Customize with shapes,"
msgstr "도형으로 사용자 지정,"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:133
msgid "Customize with shapes, images, and text without coding with Absolute layout."
msgstr "절대 레이아웃을 사용하여 코딩하지 않고 도형, 이미지 및 텍스트로 사용자 지정합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/CustomizedInSourceEditor.tsx:45
msgid "Customized in source"
msgstr "소스에서 사용자 지정됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:153
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:69
msgid "Dash Style"
msgstr "대시 스타일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:61
msgid "Dashboard ID"
msgstr "대시보드 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:19
msgid "Dashboard ID can only use letters, numbers, dashes, & underscores."
msgstr "대시보드 ID는 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 사용할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:277
msgid "Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:13
msgid "Dashboard Studio does not support Trellis."
msgstr "Dashboard Studio에서 격자를 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:17
msgid "Dashboard Studio does not support categorical colors in Choropleth Maps."
msgstr "Dashboard Studio는 단계구분도에서 범주형 색상을 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:9
msgid "Dashboard Studio does not support the selected visualization type."
msgstr "Dashboard Studio에서 선택한 시각화 유형을 지원하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:30
msgid "Dashboard Title"
msgstr "대시보드 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:163
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:189
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:165
msgid "Dashboards include searches, visualizations, and input controls that capture and present available data."
msgstr "대시보드에는 사용 가능한 데이터를 캡처하고 표시하는 검색, 시각화 및 입력 컨트롤이 포함됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DataInput.jsx:8
msgid "Data Icon"
msgstr "데이터 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Data.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:254
msgid "Data Overview"
msgstr "데이터 개요"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:6
msgid "Data Settings"
msgstr "데이터 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:421
msgid "Data Source ID"
msgstr "데이터 원본 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:425
msgid "Data Source IDs must start with \"ds_\" and contain only letters, numbers, dash, and underscore"
msgstr "데이터 원본 ID는 \"ds_\"로 시작해야 하며 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 포함해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:269
msgid "Data Source Name"
msgstr "데이터 원본 이름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceRegistry.js:336
msgid ""
"Data source ${currentId} creates an invalid circular reference; check parent data sources referenced by extend "
"property."
msgstr ""
"데이터 원본 ${currentId}에서 잘못된 순환 참조를 만듭니다. 확장 속성으로 참조되는 상위 데이터 원본을 확인하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/FillerGauge.jsx:64
msgid ""
"Data type for \"${propInWrongType}\" encoding is incorrect. Expected: \"${expectedType}\", Received: "
"\"${receivedType}\""
msgstr ""
"\"${propInWrongType}\" 인코딩의 데이터 유형이 잘못되었습니다. 예상: \"${expectedType}\", 수신: \"${receivedType}\""

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/MarkerGauge.jsx:30
msgid "Data type for value encoding is incorrect. Expected: \"number\", Received: \"${propsFromEncoding.valueType}\""
msgstr "값 인코딩의 데이터 유형이 잘못되었습니다. 예상: \"number\", 수신: \"${propsFromEncoding.valueType}\""

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/datasources/DataSourceController.js:291
msgid "DataSource is not set up."
msgstr "데이터 원본이 설정되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:826
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/utils/OptionsDoc.jsx:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:220
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:134
msgid "Default Text"
msgstr "기본 텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/EnterpriseTimeRangePicker/EnterpriseTimeRangePicker.jsx:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:119
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:120
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/TimeRangePicker/TimeRangePicker.jsx:34
msgid "Default Value"
msgstr "기본 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:103
msgid "Default module used if no value specified."
msgstr "값이 지정되지 않은 경우 기본 모듈이 사용됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:11
msgid "Degrees"
msgstr "범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:113
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:131
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/DeleteButton.jsx:26
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/components/DataSourceItem.tsx:9
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:72
msgid "Delta Font Size (px)"
msgstr "델타 글꼴 크기(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/DescriptionEditor.jsx:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:179
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:8
msgid "Digit Precision"
msgstr "자릿수 정밀도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:16
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:35
msgid "Distributions"
msgstr "분포"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:191
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:16
msgid "Donut"
msgstr "도넛"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Download.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:126
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:87
msgid "Drilldown"
msgstr "드릴다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DrilldownList.jsx:71
msgid "Drilldown Settings"
msgstr "드릴다운 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:93
msgid ""
"Drilldown is disabled when you save a visualization to a dashboard. After saving, open the dashboard editor to "
"access configuration options for the visualization."
msgstr ""
"시각화를 대시보드에 저장하면 드릴다운이 비활성화됩니다. 저장한 후 대시보드 편집기를 열어 시각화의 설정 옵션에 액세스"
"합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:144
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DropdownIcon.jsx:24
msgid "Dropdown Icon"
msgstr "드롭다운 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/DropdownInput.jsx:27
msgid "Dropdown Input"
msgstr "드롭다운 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:155
msgid "Dropdown Input Title"
msgstr "드롭다운 입력 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Background"
msgstr "동적 백그라운드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/DynamicColorEditor.tsx:117
msgid "Dynamic Coloring"
msgstr "동적 색상 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Background"
msgstr "동적 색상 지정: 백그라운드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Major Value"
msgstr "동적 색상 지정: 주요 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:12
msgid "Dynamic Coloring: Trend"
msgstr "동적 색상 지정: 동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:274
msgid "Dynamic Icon"
msgstr "동적 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Major Value"
msgstr "동적 주요 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:12
msgid "Dynamic Option: Customized in source"
msgstr "동적 옵션: 원본으로 사용자 지정됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:5
msgid "Dynamic Trend"
msgstr "동적 동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:21
msgid "Dynamic options are being used by this input. Please edit in source mode."
msgstr "동적 옵션이 이 입력에서 사용 중입니다. 원본 모드로 편집하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:105
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Edit.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ModeSwitch.jsx:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/EditableListItem.jsx:118
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/EditIcon.tsx:6
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:266
msgid "Edit Data Source"
msgstr "데이터 원본 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:41
msgid "Edit ID"
msgstr "ID 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:16
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/EditSourceButton.jsx:18
msgid "Edit Source"
msgstr "원본 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:57
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:113
msgid "Ellipse"
msgstr "타원"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:246
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:227
msgid "Encoding Settings"
msgstr "인코딩 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:63
msgid ""
"Encoding specifies which and what type of datasources and fields are supported for visualization.\n"
"                Type of each encoding indicates the expected data type returned by the datasource for "
"visualization.\n"
"                Default indicates the default datasource and field for visualization if encoding is not specified.\n"
"                Checking Examples tab on how to use encoding to specify datasource in each visualization."
msgstr ""
"인코딩은 시각화에 지원되는 데이터 원본 및 필드와 그 유형을 지정합니다.\n"
"                각 인코딩 유형은 데이터 원본이 시각화를 위해 반환한 예상 데이터 유형을 나타냅니다.\n"
"                기본값은 인코딩을 지정하지 않은 경우 시각화를 위한 기본 데이터 원본 및 필드를 나타냅니다.\n"
"                인코딩을 사용하여 각 시각화에서 데이터 원본을 지정하는 방법에 대한 예제 탭을 선택합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:58
msgid "Ending Point"
msgstr "끝점"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:149
msgid "Enter URL"
msgstr "URL 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/Text.jsx:53
msgid "Enter text here"
msgstr "여기에 텍스트 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:72
msgid "Error encountered while downloading"
msgstr "다운로드 중 오류가 발생했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:54
msgid "Error retrieving ${url} from Image Registry, error was '${e.message}'"
msgstr "이미지 레지스트리에서 ${url}을(를) 검색하는 동안 오류가 발생했습니다. 오류는 ‘${e.message}'입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:349
msgid "Error: Token duplicated across multiple inputs"
msgstr "오류: 여러 입력에 걸쳐 토큰이 중복되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:374
msgid "Error: Visualization duplicated in layout structure"
msgstr "오류: 레이아웃 구조에 시각화가 중복되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:384
msgid "Error: Visualization in layout structure does not exist"
msgstr "오류: 레이아웃 구조의 시각화가 존재하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:7
msgid "Errors occurred during conversion"
msgstr "변환하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:98
msgid "Even Row Fill Color"
msgstr "짝수 행 채우기 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:51
msgid "Even Row Text Color"
msgstr "짝수 행 텍스트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:117
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/CollapsibleGroup.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CollapsibleGroup.jsx:55
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/CollapsibleToolbar.tsx:127
msgid "Expanded"
msgstr "확장됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/ExportButton.jsx:68
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Eyedropper.jsx:10
msgid "Eyedropper"
msgstr "스포이드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:9
msgid "Failed to add to existing dashboard"
msgstr "기존 대시보드에 추가하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:13
msgid "Failed to clone dashboard"
msgstr "대시보드를 복제하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:26
msgid "Failed to fetch dashboard content for ${id}"
msgstr "${id}에 대한 대시보드 콘텐츠를 가져오지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:11
msgid "Failed to save to dashboard"
msgstr "대시보드에 저장하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:20
msgid "Failed to update"
msgstr "업데이트하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:93
msgid "Fetching dashboards"
msgstr "대시보드를 가져오는 중입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:129
msgid "Field to enter a number"
msgstr "숫자를 입력할 필드입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:131
msgid "Field to enter text"
msgstr "텍스트를 입력할 필드입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:81
msgid "File size must be 16MB or smaller"
msgstr "파일 크기는 16MB 이하여야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:62
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:9
msgid "Fill"
msgstr "채우기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FillerGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:79
msgid "Filler Gauge"
msgstr "필러 게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Filter.jsx:10
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:134
msgid "Fit"
msgstr "맞춤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:22
msgid "Fit to Width"
msgstr "너비에 맞춤"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:427
msgid "Fixed"
msgstr "고정됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:116
msgid "Flexible layout options to freely place objects or organize & resize (Absolute and Grid)."
msgstr "개체를 자유롭게 배치하거나 설정 및 크기 조정(절대값 및 그리드)할 수 있는 유연한 레이아웃 옵션입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FlipHorizontal.jsx:10
msgid "FlipHorizontal"
msgstr "FlipHorizontal"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FlipVertical.jsx:10
msgid "FlipVertical"
msgstr "FlipVertical"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:26
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:58
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:21
msgid "Font Settings"
msgstr "글꼴 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:42
msgid "Font Size (px)"
msgstr "글꼴 크기(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:83
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:83
msgid "Fridays"
msgstr "금요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:206
msgid "Full layout control"
msgstr "전체 레이아웃 제어"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/FullscreenButton.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Fullscreen.jsx:8
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/FullscreenExit.jsx:9
msgid "Fullscreen Exit"
msgstr "전체 화면 종료"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:19
msgid "Gaps"
msgstr "간격"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:33
msgid "Gauge"
msgstr "게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:12
msgid "Gauge Color"
msgstr "게이지 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:13
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:10
msgid "General"
msgstr "일반"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:85
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:46
msgid "Global"
msgstr "전역"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:395
msgid "Global Formatting"
msgstr "전역 형식 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:81
msgid "Global Time Range"
msgstr "세계 시간 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:212
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:73
msgid "Grid Height"
msgstr "그리드 높이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:37
msgid "Gridlines"
msgstr "그리드선"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:41
msgid "Gridlines displayed"
msgstr "그리드선이 표시됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/GridLineSwitch.jsx:42
msgid "Gridlines not displayed"
msgstr "그리드선이 표시되지 않음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:76
msgid "Header Fill Color"
msgstr "헤더 채우기 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:421
msgid "Header Row"
msgstr "헤더 행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:29
msgid "Header Text Color"
msgstr "헤더 텍스트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:127
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:428
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨짐"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Hide.jsx:8
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:1
msgid "Hide list"
msgstr "리스트 숨기기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/History.jsx:8
msgid "History"
msgstr "이력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:28
msgid "Horizontal"
msgstr "가로"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:230
msgid "How do you want to build your dashboard?"
msgstr "대시보드를 어떻게 작성하시겠습니까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:12
msgid "ID already in use. Edit the ID or choose a different title."
msgstr "ID가 이미 사용 중입니다. ID를 편집하거나 다른 제목을 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:5
msgid "ID cannot be empty."
msgstr "ID를 비워둘 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/IdEditor.jsx:17
msgid "ID does not match specified rules"
msgstr "ID가 지정된 규칙과 일치하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/source/IdEditor.jsx:18
msgid "ID duplicates an existing ID"
msgstr "ID가 기존 ID와 중복됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:213
msgid "INPUT OPTIONS"
msgstr "입력 옵션"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:167
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:209
msgid "Icon & Major Value"
msgstr "아이콘 및 주요 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:7
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:172
msgid "If these commands are unexpected to you, you should not run this query without further investigation."
msgstr "이러한 명령어를 예상하지 못한 경우 추가 조사 없이 이 쿼리를 실행하면 안 됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:123
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/Image.jsx:10
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/AddImage.jsx:12
msgid "Image Gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:183
msgid "Image Height"
msgstr "이미지 높이"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:174
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 너비"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/RemoteImage.jsx:88
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/Image.jsx:121
msgid "Image not found"
msgstr "이미지를 찾을 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:426
msgid "Inline"
msgstr "인라인"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:48
msgid "Inline Search"
msgstr "인라인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Input.jsx:24
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:184
msgid "Input ID"
msgstr "입력 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:188
msgid "Input IDs must start with \"input_\" and contain only letters, numbers, dash, and underscore"
msgstr "입력 ID는 \"input_\"으로 시작해야 하며 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 포함해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:94
msgid "Introducing Dashboard Studio"
msgstr "Dashboard Studio 소개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:27
msgid "Invalid Provider"
msgstr "잘못된 제공자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:22
msgid "Invalid input for ${parameter}. Expected ${expectedType}, but received ${actualType}"
msgstr "${parameter}에 대한 잘못된 입력. ${expectedType}이(가) 예상되지만 ${actualType}(이)가 수신됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:17
msgid "Invalid layout field, requires \"absolute\" or \"grid\""
msgstr "잘못된 레이아웃 필드입니다. \"절댓값\" 또는 \"그리드\"가 필요합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoJsonProvider.js:28
msgid "Invalid mapId."
msgstr "잘못된 매핑 ID입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:124
msgid "Invalid url"
msgstr "잘못된 URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoRegistry.js:20
msgid "Invalid url."
msgstr "잘못된 URL입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:236
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:150
msgid "Item 1"
msgstr "항목 1"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:237
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:151
msgid "Item 2"
msgstr "항목 2"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:238
msgid "Item 3"
msgstr "항목 3"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:43
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:182
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:24
msgid "Labels"
msgstr "레이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:564
#, python-format
msgid "Last %(amount)d %(unit)s"
msgstr "마지막 %(amount)d %(unit)s"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1038
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "최근 15분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1041
msgid "Last 24 hours"
msgstr "최근 24시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1043
msgid "Last 30 days"
msgstr "최근 30일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1040
msgid "Last 4 hours"
msgstr "최근 4시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1039
msgid "Last 60 minutes"
msgstr "최근 60분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1042
msgid "Last 7 days"
msgstr "최근 7일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:164
msgid "Last Edited"
msgstr "마지막 편집"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:93
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Layers.jsx:8
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/containers/layouts/LayoutContainer.jsx:116
msgid "Layout ${type} is not defined"
msgstr "레이아웃 ${type}이(가) 정의되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/DynamicEditor.jsx:121
msgid "Layout transformation failed"
msgstr "레이아웃을 변환하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:175
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:209
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:177
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:53
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:167
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:265
msgid "Learn More."
msgstr "자세히 알아보십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:14
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:4
msgid "Legend"
msgstr "범례"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:152
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:67
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:84
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:133
msgid "Line"
msgstr "꺾은선형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:59
msgid "Link to custom URL"
msgstr "사용자 지정 URL에 연결"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:68
msgid "Loaded from report"
msgstr "보고서에서 로드됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:40
msgid "Loading Data Source..."
msgstr "데이터 원본 로드 중..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:136
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:21
msgid "Loading menu items..."
msgstr "메뉴 항목 로드 중..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:42
msgid "MENU CONFIGURATION"
msgstr "메뉴 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:63
msgid "Major Font Size (px)"
msgstr "주요 글꼴 크기(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:200
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:181
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:302
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:32
msgid "Major Value"
msgstr "주요 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:228
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:292
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:242
msgid "Major Value & Trend"
msgstr "주요 값 및 동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:36
msgid "Major Value Size (px)"
msgstr "주요 값 크기(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:119
msgid "Markdown"
msgstr "마크다운"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/MarkerGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:89
msgid "Marker Gauge"
msgstr "마커 게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:103
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:33
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/FormatterEditor.tsx:162
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:97
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:52
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:33
msgid "Min/Max"
msgstr "최소/최대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:43
msgid "Missing Image Context"
msgstr "누락된 이미지 컨텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/components/MissingPropsMessage.tsx:51
msgid "Missing property: ${missingProps.join(', ')}"
msgstr "누락된 속성: ${missingProps.join(', ')}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:18
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlDefinition"
msgstr "필수 매개변수(id, simpleXmlDefinition)가 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:16
msgid "Missing required parameters: id, simpleXmlVizDef"
msgstr "필수 매개변수(id, simpleXmlVizDef)가 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/TestDataSourceEditor.jsx:14
msgid "Mock Data"
msgstr "모의 데이터"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:75
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:75
msgid "Mondays"
msgstr "월요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1027
msgid "Month to date"
msgstr "월간 누계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:128
msgid "Move backward"
msgstr "뒤로 이동"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:110
msgid "Move forward"
msgstr "앞으로 이동"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:230
msgid "Multiselect"
msgstr "다중선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/MultiselectInput.jsx:29
msgid "Multiselect Input"
msgstr "다중선택 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:242
msgid "Multiselect Input Title"
msgstr "다중선택 입력 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:660
msgid "My Dashboard"
msgstr "내 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:278
msgid "NEW"
msgstr "신규"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:273
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:282
msgid "New Data Source"
msgstr "새 데이터 원본"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:191
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:204
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:175
msgid "Next Scheduled Time"
msgstr "다음 예약 시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:96
msgid "No Action"
msgstr "작업 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/common/Charting.jsx:325
msgid "No DataSource"
msgstr "데이터 원본 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/utils/enhancer.jsx:88
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/components/IconPlaceholder.tsx:61
msgid "No DataSource Connected"
msgstr "연결된 데이터 원본 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Choropleth/Choropleth.tsx:133
msgid "No GeoRegistry provided in context"
msgstr "컨텍스트에 제공된 GeoRegistry 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/PureSingleValueIcon/SingleValueIcon.jsx:85
msgid "No Icon"
msgstr "아이콘 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:158
msgid "No Icons. Please upload icons."
msgstr "아이콘이 없습니다. 아이콘을 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Inputs.jsx:111
msgid "No Inputs"
msgstr "입력 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/common/Charting.jsx:326
msgid "No Result"
msgstr "결과 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:89
msgid "No action"
msgstr "작업 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:97
msgid "No dashboard"
msgstr "대시보드 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/PureTable.tsx:167
msgid "No data!"
msgstr "데이터 없음!"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:57
msgid "No icon registry found"
msgstr "아이콘 레지스트리를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:126
msgid "No icons found."
msgstr "아이콘을 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:223
msgid "No icons. Please upload icons."
msgstr "아이콘이 없습니다. 아이콘을 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:55
msgid "No image registry found"
msgstr "이미지 레지스트리를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:118
msgid "No images found."
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:142
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:210
msgid "No images. Please upload images."
msgstr "이미지가 없습니다. 이미지를 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/visualizations/SvgChoroplethDynamic/SvgChoroplethDynamic.tsx:15
msgid "No literal SVG is provided"
msgstr "리터럴 SVG가 제공되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/ChoroplethSvg.tsx:97
msgid "No literal SVG or URL to SVG is provided"
msgstr "리터럴 SVG 또는 URL이 SVG에 제공되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/VisualizationPicker.jsx:200
msgid "No match found"
msgstr "일치 항목을 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:4
msgid "No valid dataSources."
msgstr "유효한 데이터 원본이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-encoding-parsers/src/errorMsgs.js:5
msgid "No valid encoding."
msgstr "유효한 인코딩이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:136
msgid "No valid provider was found. Please add a provider"
msgstr "유효한 제공자를 찾을 수 없습니다. 제공자를 추가하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:192
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:159
msgid "None"
msgstr "없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:65
msgid "Normal"
msgstr "정상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:248
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:277
msgid "Not a valid threshold. Must be a number"
msgstr "유효한 임계값이 없습니다. 임계값은 숫자여야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:36
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:19
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:184
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:200
msgid "Not stacked"
msgstr "비스택형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:167
msgid ""
"Note: For any visualizations depending on real-time data, accuracy will be dependent on the progress of the search."
msgstr "참고: 실시간 데이터에 따라 시각화하는 경우에는 검색 진행 상황에 따라 정확도가 달라집니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/GalleryUpload.jsx:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:25
msgid "Note: Uploaded image files can be accessed and deleted by others in your organization"
msgstr "참고: 업로드된 이미지 파일은 조직의 다른 사용자가 액세스하고 삭제할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:17
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:14
msgid "Null Values"
msgstr "Null 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:128
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:4
msgid "Number Formatting"
msgstr "숫자 형식 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/NumberInput.jsx:25
msgid "Number Input"
msgstr "숫자 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:134
msgid "Number Input Title"
msgstr "숫자 입력 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:88
msgid "Odd Row Fill Color"
msgstr "홀수 행 채우기 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:41
msgid "Odd Row Text Color"
msgstr "홀수 행 텍스트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:50
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:33
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/ColumnColorEditor.tsx:223
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:305
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:516
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:55
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:517
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:108
msgid "On Click"
msgstr "클릭 시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/common/ErrorViz.jsx:34
msgid ""
"Oops! The dashboard that you tried to convert uses components that are not yet supported in Dashboard Studio. We "
"apologize for any inconvenience."
msgstr ""
"죄송합니다. 변환하려는 대시보드는 Dashboard Studio에서 아직 지원되지 않는 구성 요소를 사용합니다. 불편을 끼쳐 드려 죄"
"송합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:18
msgid "Opacity"
msgstr "불투명도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueIcon/editorConfig.js:20
msgid "Opacity (%)"
msgstr "Opacity (%)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:152
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/OpenSearchButton.jsx:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:113
msgid "Open in Search"
msgstr "검색에서 열기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:53
msgid "Open in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:50
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:153
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:127
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:22
msgid "Orientation"
msgstr "방향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:29
msgid "Original Size"
msgstr "원래 크기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:173
msgid "Outside"
msgstr "외부"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:110
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:87
msgid "Padding"
msgstr "안쪽 여백"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Pan.jsx:8
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:27
msgid "Panel Powered By"
msgstr "패널 제공"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:125
msgid "Panel Title"
msgstr "패널 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:14
msgid "Parameter \"${parameter}\" must be less than ${length} characters."
msgstr "매개변수 \"${parameter}\"은(는) ${length}자 미만이어야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:143
msgid "Parent Search"
msgstr "상위 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:835
msgid "Part of a Day"
msgstr "일중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:101
msgid "Path ID Field Formatting"
msgstr "경로 ID 필드 형식 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:133
msgid "Path ID Field Formatting: Value"
msgstr "경로 ID 필드 형식 지정: 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:155
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:53
msgid "Percent"
msgstr "백분율"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:156
msgid "Permission"
msgstr "권한"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:68
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:170
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:190
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:157
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:49
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:15
msgid "Pie"
msgstr "원형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:37
msgid "Please set up valid Data Source to select"
msgstr "선택할 올바른 데이터 원본을 설정하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:46
msgid "Please upload a valid svg with viewBox attribute."
msgstr "viewBox 속성이 있는 유효한 svg를 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:23
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutItemEditor.jsx:80
msgid "Position & Size"
msgstr "위치 및 크기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:503
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:26
msgid "Precision"
msgstr "정밀도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:76
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:53
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:90
msgid "Preparing download..."
msgstr "다운로드를 준비하는 중..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Image/editorConfig.js:17
msgid "Preserve Aspect Ratio"
msgstr "가로 세로 비율 유지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/Palettes/PresetPaletteTheme.tsx:25
msgid "Preset Palette"
msgstr "팔레트 사전 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1032
msgid "Previous business week"
msgstr "이전 영업 주"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1036
msgid "Previous month"
msgstr "이전 월"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1030
msgid "Previous week"
msgstr "이전 주"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1037
msgid "Previous year"
msgstr "이전 연도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:55
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:132
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:161
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:89
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/BaseRegistry.js:83
msgid "Provider not found"
msgstr "제공자를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:10
msgid "Pulsate Max Value"
msgstr "진동수 최댓값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Punchcard.jsx:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:54
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/Punchcard.jsx:7
msgid "Punchcard"
msgstr "펀치카드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:212
msgid "Quick organization"
msgstr "빠른 조직"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/RadialGauge.jsx:6
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:99
msgid "Radial Gauge"
msgstr "방사형 게이지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:59
msgid "Radius"
msgstr "반지름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:59
msgid "Radius (px)"
msgstr "반지름(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:12
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:136
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:284
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:472
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicMajorColorEditor.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:15
msgid "Ranges"
msgstr "범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:516
msgid "Real-time"
msgstr "실시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:19
msgid "Real-time search is running"
msgstr "실시간 검색을 실행하는 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:59
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Shapes.jsx:121
msgid "Rectangle"
msgstr "직사각형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Redo.jsx:8
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:398
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/RefreshButton.jsx:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Refresh.jsx:8
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:108
msgid "Refresh rates of less than 60 seconds might impact search performance."
msgstr "새로 고침 빈도가 60초 미만일 경우 검색 성능에 영향을 미칠 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:111
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Remove.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/EditableListItem.jsx:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/RemoveIcon.tsx:6
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:68
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:48
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:70
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/CustomizedInSourceMessage.tsx:16
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:13
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:6
msgid "Rotation"
msgstr "회전"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:410
msgid "Row Numbers"
msgstr "행 번호"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:399
msgid "Rows Displayed"
msgstr "행이 표시됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:364
msgid "Run & Save"
msgstr "실행 및 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:187
msgid "Run Query"
msgstr "쿼리 실행"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:159
msgid "SVG (deprecated)"
msgstr "SVG(지원되지 않음)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SvgChoropleth.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/ChoroplethSvg.jsx:7
msgid "SVG Choropleth"
msgstr "SVG 단계구분도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:84
msgid "SVG Data"
msgstr "SVG 데이터"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:84
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:84
msgid "Saturdays"
msgstr "토요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:128
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:365
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DrilldownEditor.jsx:159
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:187
msgid "Save Panel to Existing Dashboard"
msgstr "패널을 기존 대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:122
msgid "Save Panel to New Dashboard"
msgstr "패널을 새 대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:138
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/index.jsx:231
msgid "Save to Dashboard"
msgstr "대시보드에 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSavedSearch.js:295
msgid "Saved Search"
msgstr "저장된 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:144
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:105
msgid "Saved Search with SPL"
msgstr "SPL로 검색 저장"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:94
msgid "Scatter"
msgstr "산포도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Search.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/VisualizationPicker.jsx:187
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:695
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:337
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:242
msgid "Search By Title"
msgstr "제목을 기준으로 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/IconGallery.jsx:239
msgid "Search Icons"
msgstr "검색 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ImageGallery.jsx:226
msgid "Search Images"
msgstr "검색 이미지"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:40
msgid "Search is not yet running, queued on client"
msgstr "검색이 아직 실행되지 않았습니다. 클라이언트에서 대기열에 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:31
msgid "Search is not yet running, queued on server"
msgstr "검색이 아직 실행되지 않았습니다. 서버에서 대기열에 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:30
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:22
msgid "Search is running, but not enough data to render visualization"
msgstr "검색이 실행 중이지만 시각화를 렌더링할 데이터가 부족합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:36
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/utils/SplunkSearchUtils.js:34
msgid "Search ran successfully, but no results were returned"
msgstr "검색이 성공적으로 실행되었지만 결과가 반환되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:194
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSearchEditor.jsx:45
msgid "Search with SPL"
msgstr "SPL로 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:86
msgid "Search with SPL2"
msgstr "SPL2로 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:161
msgid "Searches"
msgstr "검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Select.jsx:10
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/Dashboard.jsx:260
msgid "Select Data"
msgstr "데이터 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:145
msgid "Select a single list value"
msgstr "단일 리스트 값 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:173
msgid "Select a time range"
msgstr "시간 범위 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Select/Select.jsx:111
msgid "Select a value"
msgstr "값 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:215
msgid "Select an Existing Dashboard"
msgstr "기존 대시보드 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:197
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:243
msgid "Select layout mode"
msgstr "레이아웃 모드 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Multiselect/Multiselect.jsx:231
msgid "Select multiple list values"
msgstr "다중 리스트 값 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:261
msgid "Selected Data Field"
msgstr "선택된 데이터 필드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-action-buttons/src/LayerButton.jsx:137
msgid "Send to back"
msgstr "이전으로 보내기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:79
msgid "Sequential"
msgstr "순차형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:152
msgid "Set Permission"
msgstr "권한 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/columnSelectionUtils.ts:34
msgid "Set up Data Source to select"
msgstr "데이터 원본을 설정하여 선택"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Settings.jsx:8
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:39
msgid "Shapes"
msgstr "모양"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Share.jsx:8
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ShareDashboard.jsx:8
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:61
msgid "Shared in App"
msgstr "앱에서 공유됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:166
msgid "Shared in app"
msgstr "앱에서 공유됨"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:112
msgid "Sharing"
msgstr "공유 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Show.jsx:8
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:27
msgid "Show Bubble Labels"
msgstr "버블 레이블 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:45
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:26
msgid "Show Data Values"
msgstr "데이터 값 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:10
msgid "Show Header"
msgstr "헤더 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:35
msgid "Show Labels"
msgstr "레이블 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:97
msgid "Show Legend"
msgstr "범례 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Pie/editorConfig.js:28
msgid "Show Percent"
msgstr "백분율 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Table/editorConfig.js:17
msgid "Show Row Numbers"
msgstr "행 번호 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:34
msgid "Show Sparkline"
msgstr "Sparkline 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/AbsoluteLayoutEditor.jsx:80
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:56
msgid "Show Title & Description"
msgstr "제목 및 설명 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:11
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:11
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:143
msgid "Show Trending Value"
msgstr "동향 값 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:8
msgid "Show Value"
msgstr "값 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Header.jsx:61
msgid "Show less"
msgstr "더 간단히 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:1
msgid "Show list"
msgstr "리스트 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Header.jsx:67
msgid "Show more"
msgstr "더 자세히 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:853
#, python-format
msgid "Since %(dateTime)s"
msgstr "%(dateTime)s 이후"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:854
msgid "Since Date-time"
msgstr "날짜 시간 이후"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SingleValueTrend.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:32
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/SingleValue.jsx:24
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/SingleValueTrend.jsx:8
msgid "Single Value"
msgstr "단일 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:104
msgid "Single Value (deprecated)"
msgstr "단일 값(지원되지 않음)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:109
msgid "Single Value Icon (deprecated)"
msgstr "단일 값 아이콘(지원되지 않음)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/SingleValueRadial.jsx:9
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:114
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-icons/src/SingleValueRadial.jsx:8
msgid "Single Value Radial"
msgstr "단일 값 반지름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:125
msgid ""
"Some custom formatting and configurations to your dashboard may be lost during the cloning and conversion process. "
"Your original dashboard will not be affected."
msgstr ""
"복제 및 변환 프로세스 중에 대시보드에 대한 일부 사용자 지정 형식 및 설정이 손실될 수 있습니다. 원래 대시보드는 영향"
"을 받지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:490
msgid "Some external images can not be downloaded."
msgstr "일부 외부 이미지는 다운로드할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:191
msgid ""
"Some visualizations have not loaded since we detected potential security risks. To learn more, click on the icon in "
"the bottom-right corner of the visualization."
msgstr ""
"잠재적인 보안 위험을 감지한 이후 일부 시각화가 로드되지 않았습니다. 자세한 내용을 보려면 시각화 오른쪽 아래에 있는 아"
"이콘을 클릭하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:162
msgid "Some visualizations will be incomplete or inaccurate. Are you sure you want to continue?"
msgstr "일부 시각화가 불완전하거나 부정확합니다. 계속하시겠습니까?"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:217
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Source.jsx:29
msgid "Source"
msgstr "원본"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/LegacyGridLayoutEditor.jsx:80
msgid "Spacing"
msgstr "띄어쓰기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:296
msgid "Sparkline"
msgstr "Sparkline"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:99
msgid "Specify Data Source Module"
msgstr "데이터 원본 모듈 지정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/main/resources/splunk/default/app.conf:3
msgid "Splunk Dashboard Studio"
msgstr "Splunk Dashboard Studio"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/main/resources/splunk/default/app.conf:8
msgid "Splunk dashboard studio"
msgstr "Splunk Dashboard Studio"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:14
msgid "Stack Mode"
msgstr "정적 모드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:201
msgid "Stacked"
msgstr "스택형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:38
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Bar/editorConfig.js:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Column/editorConfig.js:21
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/RadioBarEditor.test.jsx:186
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/stories/editor.stories.jsx:202
msgid "Stacked 100%"
msgstr "100% 스택형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:39
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:171
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:48
msgid "Starting Point"
msgstr "시작점"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticBackgroundColorEditor.js:5
msgid "Static Background"
msgstr "정적 백그라운드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticIconColorEditor.js:7
msgid "Static Icon"
msgstr "정적 아이콘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorColorEditor.js:5
msgid "Static Major Value"
msgstr "정적 주요 값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/table/ColumnColorEditor.tsx:248
msgid "Static Text Color"
msgstr "정적 텍스트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticTrendColorEditor.js:5
msgid "Static Trend"
msgstr "정적 동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:55
msgid "Statistics Table"
msgstr "통계 테이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusError.jsx:11
msgid "Status Error"
msgstr "상태 오류"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusInfo.jsx:11
msgid "Status Info"
msgstr "상태 정보"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusWarning.jsx:11
msgid "Status Warning"
msgstr "상태 경고"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/StatusOk.jsx:11
msgid "Status ok"
msgstr "상태 정상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:109
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:5
msgid "Stroke"
msgstr "스트로크"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:377
msgid "Structure item ${idx} has the same key \"${item.item}\" as another structure item"
msgstr "구조 항목 ${idx}이(가) 다른 구조 항목과 동일한 키 “${item.item}\"을(를) 가집니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-definition/src/DashboardDefinition.js:387
msgid "Structure item ${idx} references a visualization \"${item.item}\" that does not exist"
msgstr "구조 항목 ${idx}이(가) 존재하지 않는 시각화 \"${item.item}\"을(를) 참조합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/SubmitButton.jsx:26
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:8
msgid "Successfully added to existing dashboard"
msgstr "기존 대시보드에 추가했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:12
msgid "Successfully cloned dashboard"
msgstr "대시보드를 복제했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:3
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:5
msgid "Successfully converted dashboard"
msgstr "대시보드를 변환했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:6
msgid "Successfully converted visualization"
msgstr "시각화를 변환했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-api/src/util/returnUtils.js:10
msgid "Successfully saved to dashboard"
msgstr "대시보드에 저장했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:85
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:85
msgid "Sundays"
msgstr "일요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:34
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:44
msgid "Table (deprecated)"
msgstr "테이블(지원되지 않음)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Text.jsx:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:130
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:138
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:462
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:50
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:13
msgid "Text Input"
msgstr "텍스트 입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:327
msgid ""
"The \"collect\" command cannot be used in a base search. Use an ad-hoc search for data source ${this.context.id} to "
"use the \"collect\" command."
msgstr ""
"기본 검색에는 \"collect\" 명령어를 사용할 수 없습니다. 데이터 원본 ${this.context.id}에 대한 임시 검색을 사용하여 "
"\"collect\" 명령어를 사용합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:83
msgid "The Dashboard ID \"${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}\" is already taken."
msgstr "대시보드 ID “${title.replace(/W/g, '_').toLowerCase()}”을(를) 이미 가져왔습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:64
msgid ""
"The Dashboard ID is used as the filename on disk.\n"
"This cannot be changed later."
msgstr ""
"대시보드 ID는 디스크에서 파일 이름으로 사용됩니다.\n"
"나중에 변경할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:163
msgid "The SPL query for this visualization contains commands that has been flagged as risky."
msgstr "이 시각화에 대한 SPL 쿼리에 위험 플래그가 지정된 명령어가 포함되어 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:55
msgid "The dashboard you selected no longer exists."
msgstr "선택한 대시보드가 더 이상 존재하지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/ImageRegistry.js:37
msgid ""
"The format of the uploaded file is not supported. Please upload ${validMediaType.join(\n"
"                        ', '\n"
"                    )}."
msgstr ""
"업로드된 파일의 형식은 지원되지 않습니다. ${validMediaType.join(\n"
"                        ', '\n"
"                    )}(을)를 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/IconRegistry.js:33
msgid "The format of the uploaded file is not supported. Please upload svg file."
msgstr "업로드된 파일의 형식은 지원되지 않습니다. svg 파일을 업로드하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/GeoJsonProvider.js:38
msgid "The geoJson is not found."
msgstr "geoJson을 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/RemoteIcon.jsx:149
msgid "The icon cannot be colored properly."
msgstr "아이콘 색상을 적절하게 지정할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:240
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:137
msgid "The icon cannot be deleted."
msgstr "아이콘을 삭제할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:66
msgid "The icon cannot be uploaded. Please check whether your localStorage is full."
msgstr "아이콘을 업로드할 수 없습니다. 로컬 저장소가 가득 찼는지 확인하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:232
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:122
msgid "The icon ids cannot be listed."
msgstr "아이콘 ID를 나열할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/StandardIconProvider.tsx:173
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalIconProvider.js:79
msgid "The icon is not found."
msgstr "아이콘을 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:82
msgid "The ids cannot be listed."
msgstr "ID를 나열할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:77
msgid "The image cannot be deleted."
msgstr "이미지를 삭제할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:36
msgid "The image cannot be uploaded. Please check whether your localStorage is full."
msgstr "이미지를 업로드할 수 없습니다. 로컬 저장소가 가득 찼는지 확인하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:62
msgid "The image ids cannot be listed."
msgstr "이미지 ID를 나열할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/LocalImageProvider.js:50
msgid "The image is not found."
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:35
msgid "The inline search exists only in the dashboard and has no external dependencies."
msgstr "인라인 검색은 대시보드에만 존재하면 외부 종속성이 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:32
#, python-format
msgid ""
"The new dashboard experience has been integrated into the core Splunk platform as %(studio)s. As a result, the "
"%(beta)s will no longer be receiving updates and we have disabled the ability to create new dashboards."
msgstr ""
"새 대시보드 환경이 주요 Splunk 플랫폼에 %(studio)s(으)로 통합되었습니다. 그 결과 %(beta)s은(는) 더 이상 업데이트를 받"
"지 않게 되고 새 대시보드를 만들 수 없게 되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:95
msgid "The obj cannot be deleted."
msgstr "obj를 삭제할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:32
msgid "The obj cannot be uploaded."
msgstr "obj를 업로드할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-context/src/MockedProvider.js:43
msgid "The obj is not found."
msgstr "obj를 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/dashboard/index.js:13
msgid "The total size of a dashboard must be 7MB or smaller. Please remove some images and icons."
msgstr "대시보드의 총 크기는 7MB 이하여야 합니다. 일부 이미지와 아이콘을 제거하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:252
msgid "The traditional Splunk dashboard builder"
msgstr "기존 Splunk 대시보드 작성기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:72
msgid ""
"The visualization and its configuration will be loaded from the report by default. It can be modified later within "
"the dashboard or in the report itself."
msgstr ""
"시각화 및 해당 설정은 기본적으로 보고서에서 로드됩니다. 나중에 대시보드 또는 보고서 자체에서 수정할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:151
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/utils/interactiveDocsUtils.ts:247
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/visualizations/ConnectedLineEditorConfig.js:25
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Ellipse/editorConfig.js:51
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Rectangle/editorConfig.js:51
msgid "Thickness (px)"
msgstr "두께(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DynamicItemEditor.jsx:51
msgid "This input has dynamic items. Please edit in source mode."
msgstr "입력에 동적 항목이 있습니다. 원본 모드에서 편집하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/header/Description.jsx:79
msgid "This is for the dashboard description."
msgstr "대시보드 설명을 위한 내용입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/GridLayoutConstants.js:3
msgid "This panel is too small to be split into duplicates. Stretch or move the panel to make it bigger first."
msgstr "이 패널은 너무 작아서 중복으로 분할할 수 없습니다. 패널을 늘리거나 움직여 먼저 크게 만듭니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/RiskyWarningPopover.jsx:152
msgid "This visualization has a potential security risk"
msgstr "시각화에는 잠재적인 보안 위험이 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:511
msgid "Thousand Separators"
msgstr "천 단위 구분자"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/ThresholdEditor.jsx:85
msgid "Threshold"
msgstr "임계값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/MarkerGauge/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/Threshold.js:4
msgid "Threshold Settings"
msgstr "임계값 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:82
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:82
msgid "Thursdays"
msgstr "목요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/editors/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:170
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/CloudSearchEditor.jsx:115
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:218
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSavedSearchEditor.jsx:133
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseSearchEditor.jsx:60
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:172
msgid "Time Range"
msgstr "시간 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/BaseTimeRange.jsx:178
msgid "Time Range Input Title"
msgstr "시간 범위 입력 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/index.jsx:108
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/TitleEditor.jsx:22
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:165
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/InputConfigPanel.jsx:214
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:30
msgid "Title (A - Z)"
msgstr "제목(A - Z)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:35
msgid "Title (Z - A)"
msgstr "제목(Z - A)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:68
msgid "Title and Description are not displayed"
msgstr "제목 및 설명이 표시되지 않습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/GridLayoutEditor.jsx:64
msgid "Title and Description displayed"
msgstr "제목 및 설명이 표시됩니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:4
msgid "Title cannot be empty."
msgstr "제목을 비워둘 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/toolbar/SaveButton.jsx:57
msgid "Title is required"
msgstr "제목은 필수 항목입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:15
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:14
msgid "To continue, remove Trellis."
msgstr "계속하려면 격자를 제거하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:20
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:18
msgid "To continue, remove categorical colors or select another visualization such as 'Statistics Table'."
msgstr "계속하려면 범주형 색상을 제거하거나 '통계 테이블'과 같은 다른 시각화를 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/src/util/Constants.js:10
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-conversion/util/Constants.js:10
msgid "To continue, select another visualization such as 'Statistics Table'."
msgstr "계속하려면 '통계 테이블'과 같은 다른 시각화를 선택하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboards/UpgradeBanner.jsx:38
#, python-format
msgid ""
"To ensure your current dashboards stay supported with the latest features, please move them out of the '%(beta)s' "
"and into '%(search)s' or another app."
msgstr ""
"현재 대시보드가 최신 기능으로 계속 지원되도록 하려면 '%(beta)s'에서 '%(search)s'(으)로 또는 다른 앱으로 이동하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1024
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/EnterpriseTimeRangePicker/EnterpriseTimeRangePicker.jsx:31
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Number/Number.jsx:90
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/Text/Text.jsx:113
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/TimeRangePicker/TimeRangePicker.jsx:27
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/DropdownEditorConfig.js:34
msgid "Token Name"
msgstr "토큰 이름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/react-visualizations/src/visualizations/FillerGauge/FillerGauge.jsx:83
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/PureSingleValue/SingleValue.jsx:120
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/PureSingleValueIcon/SingleValueIcon.jsx:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/PureSingleValueRadial/SingleValueRadial.jsx:73
msgid "Too small to render content"
msgstr "너무 작아서 콘텐츠를 렌더링할 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:15
msgid "Top"
msgstr "위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/shared/ArrowLayer.tsx:29
msgid "Top range"
msgstr "상위 범위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValue/config.ts:214
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueIcon/config.ts:306
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicBackgroundColorEditor.js:37
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/DynamicTrendColorEditor.js:24
msgid "Trend"
msgstr "동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:48
msgid "Trend Display"
msgstr "동향 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:150
msgid "Trend Display as"
msgstr "다음으로 동향 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:34
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:166
msgid "Trend Indicator Position"
msgstr "동향 표시기 위치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:61
msgid "Trend Size (px)"
msgstr "동향 크기(px)"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:31
msgid "Trends"
msgstr "동향"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Legend.js:24
msgid "Truncation"
msgstr "잘라내기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:76
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:76
msgid "Tuesdays"
msgstr "화요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-docs/src/utils/OptionsDoc.jsx:46
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:42
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:219
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:36
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/USMap.jsx:7
msgid "US Map"
msgstr "미국 지도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:147
msgid "USA"
msgstr "USA"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:668
msgid "Unable to export the dashboard as ${fileType}"
msgstr "대시보드를 ${fileType}(으)로 내보낼 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:578
msgid "Unable to export the visualization  id=${vizId} type=${vizType} as png."
msgstr "시각화 id=${vizId} type=${vizType}을(를) png로 내보낼 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/Undo.jsx:8
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:18
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/NumberFormatting.js:18
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:100
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/editorConfig/StaticMajorAndTrendLayout.js:18
msgid "Unit Label"
msgstr "단위 레이블"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/Table/config.ts:88
msgid "Units Position"
msgstr "단위 위치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:61
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:83
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DefaultDataSourcePanel.tsx:266
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/components/DataSourceItem.tsx:28
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:172
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:185
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/DataSourceConfig.jsx:72
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:501
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/CloudSearch.js:701
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSavedSearch.js:302
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/datasources/src/SplunkSearch.js:343
msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations-shared/src/Downloader.ts:51
msgid "Unsupported MIME type ${mime} for url ${url}"
msgstr "URL ${url}에 대해 지원되지 않는 MIME 유형 ${mime}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/utils/enhancer.jsx:163
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/components/DashboardTitle.jsx:66
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/components/DashboardTitle.jsx:74
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/header/Title.jsx:77
msgid "Untitled Dashboard"
msgstr "제목 없는 대시보드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/DashboardSourceEditor.jsx:164
msgid "Untitled Name"
msgstr "제목이 없는 이름"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/DynamicEditor.jsx:130
msgid "Untitled Section"
msgstr "제목이 없는 섹션"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:25
msgid "Updated ${time}"
msgstr "업데이트된 ${time}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:23
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/components/LastUpdateTime.jsx:48
msgid "Updating live"
msgstr "실시간 업데이트 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/editorConfig.js:10
msgid "Upload SVG"
msgstr "SVG 업로드"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:283
msgid "Upper boundary must exceed lower boundary"
msgstr "상위 경계는 하위 경계를 초과해야 함"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:10
msgid "Use a relative URL or absolute URL, for example, /app/search/datasets, or https://www.splunk.com"
msgstr "예를 들어 /app/search/datasets 또는 https://www.splunk.com 같은 상대 URL 또는 절대 URL을 사용합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/AdvancedPanelSettings/index.jsx:72
msgid "Uses the report. Retains all report metadata such as schedule, acceleration, and permissions."
msgstr "보고서를 사용합니다. 스케줄, 가속, 권한 등 모든 보고서 메타데이터를 유지합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:45
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-inputs/src/components/StaticItemEditor.jsx:193
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/ChoroplethSvg/config.ts:154
msgid "Value"
msgstr "값"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:114
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/utils/threshold.js:254
msgid "Value already exists"
msgstr "값이 이미 존재함"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:27
msgid "Vertical"
msgstr "세로"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/components/panels/DataSourcesPanelListItem.jsx:101
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ModeSwitch.jsx:18
msgid "View"
msgstr "보기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:35
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:56
msgid "Visible only to you"
msgstr "사용자에게만 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CloneDashboard/index.jsx:41
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:62
msgid "Visible to app users"
msgstr "앱 사용자에게만 표시"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:172
msgid "Visit the Splunk Documentation to learn more."
msgstr "자세한 내용은 Splunk 매뉴얼을 참조하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/ContentExporter.js:536
msgid "Visualization ${vizType} not found."
msgstr "시각화 ${vizType}을(를) 찾을 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/VizConfigPanel.jsx:219
msgid "Visualization ID"
msgstr "시각화 ID"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/panels/VizConfigPanel.jsx:223
msgid "Visualization IDs must start with \"viz_\" and contain only letters, numbers, dash, and underscore"
msgstr "시각화 ID는 \"viz_\"로 시작해야 하며 문자, 숫자, 대시 및 밑줄만 포함해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:155
msgid "Visualization Options"
msgstr "시각화 옵션"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Gauge.js:4
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/ChoroplethSvg/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Punchcard/editorConfig.js:5
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValue/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/SingleValueRadial/editorConfig.js:7
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-interactive-docs/src/components/InteractiveDocsPage/mocks.jsx:14
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/SingleValueRadial/config.ts:139
msgid "Visualization Settings"
msgstr "시각화 설정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/PanelOptions/index.jsx:102
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/VizOptions.jsx:43
msgid "Visualization Type"
msgstr "시각화 유형"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-core/src/utils/token.ts:19
msgid "Waiting for input..."
msgstr "입력을 기다리는 중..."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/splunk-dashboard-studio/src/web/pages/dashboard/Dashboard.jsx:168
#, python-format
msgid ""
"We are no longer making updates to the %(beta)s. To ensure this dashboard stays supported with the latest features, "
"please move it out of '%(beta)s' and into '%(search)s' or another app"
msgstr ""
"더 이상 %(beta)s에 대한 업데이트를 수행하지 않습니다. 최신 기능과 함께 이 대시보드를 계속 지원하려면 '%(beta)s'에서 "
"'%(search)s'(으)로 또는 다른 앱으로 이동하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/components/UploadImageEditor.jsx:176
msgid "We can't find an image with this URL. Please enter a new URL."
msgstr "이 URL로 이미지를 찾을 수 없습니다. 새 URL을 입력하십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:79
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:80
msgid "Wednesdays"
msgstr "수요일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1025
msgid "Week to date"
msgstr "주간 누계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Text/editorConfig.js:60
msgid "Weight"
msgstr "가중치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/CreateNewDashboard/index.jsx:233
msgid "What's this?"
msgstr "이 기능 소개"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:117
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-presets/src/utils/withMeta.js:153
msgid "World"
msgstr "세계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/WorldMap.jsx:7
msgid "World Map"
msgstr "세계 지도"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:8
msgid "X Axis title"
msgstr "X축 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:195
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:92
msgid "X Position"
msgstr "X 위치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/editorConfig/Axes.js:15
msgid "Y Axis title"
msgstr "Y축 제목"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/BackgroundImageEditor.jsx:204
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/layouts/PositionAndSizeEditor.jsx:104
msgid "Y Position"
msgstr "Y 위치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1028
msgid "Year to date"
msgstr "연간 누계"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/time.ts:1029
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/EditTitleAndId/index.jsx:67
msgid "You can use letters, numbers, dashes, and underscores."
msgstr "문자, 숫자, 대시 및 밑줄을 사용할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:6
msgid "You cannot use < or > in a dashboard name."
msgstr "< or >을(를) 대시보드 이름에 사용할 수 없습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:59
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the admin or power roles can remove "
"images"
msgstr ""
"이 작업을 수행할 수 있는 권한이나 역할이 없습니다. Admin 또는 Power 역할을 가진 사용자만 이미지를 제거할 수 있습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-service/src/kvstore/index.js:14
msgid ""
"You do not have the permissions or role to perform this action. Only those with the admin or power roles can upload "
"images"
msgstr ""
"이 작업을 수행할 수 있는 권한이나 역할이 없습니다. Admin 또는 Power 역할을 가진 사용자만 이미지를 업로드할 수 있습니"
"다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/SaveToExistingDashboard/SelectDashboardList.jsx:270
msgid "You have no writable dashboards for the app: ${app}"
msgstr "앱에 대해 쓰기 가능한 대시보드가 없습니다. ${app}"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:8
msgid "You must select a dashboard layout."
msgstr "대시보드 레이아웃을 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:7
msgid "You must select a dashboard type."
msgstr "대시보드 유형을 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/util/ErrorMessages.js:9
msgid "You must select an existing dashboard."
msgstr "기존 대시보드를 선택해야 합니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:157
msgid "Your dashboard is still loading"
msgstr "대시보드가 여전히 로드 중입니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/ExportDashboardButton.jsx:61
msgid "Your download has started"
msgstr "다운로드가 시작되었습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Area/editorConfig.js:23
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/visualizations/Line/editorConfig.js:20
msgid "Zero"
msgstr "0"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ZoomIn.jsx:8
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-icons/src/ZoomOut.jsx:8
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:147
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:179
msgid "Zoom level"
msgstr "확대/축소 수준"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-toolbar/src/buttons/Zoom.tsx:157
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualizations/src/common/OptionsDoc.jsx:205
msgid "[fieldName]:"
msgstr "[fieldName]:"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:81
msgid "and"
msgstr "및"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:78
msgid "and above"
msgstr "및 이상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:32
msgid "and greater"
msgstr "및 이상"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:1
msgid "below"
msgstr "이하"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:44
msgid "chain search"
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:457
msgid "chain search "
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:45
msgid "chain searches"
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:458
msgid "chain searches "
msgstr "체인 검색"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/datasources/EnterpriseChainSearchEditor.jsx:198
msgid "could not find parent SPL"
msgstr "부모 SPL을 찾을 수 없음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:14
msgid "day"
msgstr "day"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:14
msgid "days"
msgstr "일"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-datasource-panel/src/DataSourceModal.tsx:77
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:153
msgid "explore additional tools."
msgstr "추가 도구를 살펴보십시오."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/ErrorBoundary.jsx:48
msgid "failed to render react component"
msgstr "반응 구성 요소를 렌더링하지 못했습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:114
msgid "freely place objects"
msgstr "자유롭게 개체 배치"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:13
msgid "hour"
msgstr "시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:13
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "images,"
msgstr "이미지,"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-context/src/BaseContentExportClient.ts:10
msgid "initiateExport() not implemented."
msgstr "initiateExport()가 구현되지 않았습니다."

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/components/TimeRangeType.jsx:57
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:463
msgid "input"
msgstr "입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:47
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:464
msgid "inputs"
msgstr "입력"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-editors/src/drilldowns/CustomUrl.jsx:61
msgid "invalid Url"
msgstr "잘못된 URL"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-layouts/src/utils/gridUtils.js:674
msgid "is outside of canvas bounds"
msgstr "캔버스 범위 벗어남"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/dashboard-visualizations/src/common/EncodingDoc.jsx:43
msgid "isRequired"
msgstr "isRequired"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:1
msgid "less than"
msgstr "보다 작음"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/Gallery.jsx:67
msgid "loading"
msgstr "로드 중"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:10
msgid "minute"
msgstr "분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:11
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:18
msgid "month"
msgstr "월"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:19
msgid "months"
msgstr "개월"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:107
msgid "or"
msgstr "또는"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:114
msgid "organize & resize"
msgstr "조직 및 크기 조정"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:23
msgid "quarter"
msgstr "분기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:24
msgid "quarters"
msgstr "분기"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:5
msgid "second"
msgstr "초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:6
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:152
msgid "standard Splunk visualizations"
msgstr "표준 Splunk 시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/enterprise-dashboard-dialogs/src/components/DashboardStudioTooltip/index.jsx:131
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/formatters/RangeValue/RangeValueConfigurer.tsx:1
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/vision/visualization-editors/src/editors/threshold/ThresholdTo.jsx:64
msgid "to"
msgstr "끝"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:39
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:451
msgid "visualization"
msgstr "시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-ui/src/utils/textUtils.js:40
#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard/src/components/editors/DataSourceEditor.jsx:452
msgid "visualizations"
msgstr "시각화"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:15
msgid "week"
msgstr "주"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:15
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:28
msgid "year"
msgstr "년"

#: /Users/yzeng/builds/main/etc/apps/splunk-dashboard-studio/udf/dashboard-utils/src/timeUnits.ts:29
msgid "years"
msgstr "년"
